1. Elaborati modelul conceptual al datelor corespunzator unui scenariu (studiu de caz) la alegere

2. Elaborati modelul relational al datelor  

3. Elaborati un script sql pentru crearea tabelelor bazei de date

4. Exemplificati comenzile de tip alter table 
